"Hij is uitgegaan, My Lord.
Ik ben bang dat de hertog niet weer hier vanavond.
Ik hoorde hem vertellen het cabman te rijden naar Waterloo."
Norman keek op zijn horloge en kreunde.
"Vraag de hertog, als hij in de plaats komt weer kom naar de London Docks, 'E' kant, zo snel als hij kan," zei hij.
